係咪得香港人搞抗爭先會搞到奴才咁，驚做咩野主子都唔高興

衝擊升旗禮：激嬲共慘黨

舉美國旗：激嬲美國人

雙十節舉青天白日滿地紅旗：激嬲台灣人

裝修獅鳥打警：激嬲美國左膠

支持加泰集會：激嬲歐美大佬

果班正一弱智傻閪

最後結論 -> 休息

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

核彈都唔割=激嬲日本人

好撚口賤

Btw呢啲人哋國殤真係咪亂講笑、真係要尊重返人哋

用火魔法=激嬲香港市民民意逆轉會輸

樓主好能高質

拉

香港人 is a joke

核彈都唔割=支持北韓 伊朗

【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】

自從八月開始
我識好多前線都嚟越少睇連登
好多時咗去都上唔到網
啲風向撚 分化撚係咁出post
就知咩事

香港人仲話想做自己土地嘅主人

一早已經咁講
乜都驚
點做大事

不推文回覆

屌你老母

仲有「赤納粹比喻=激嬲德國人」嘅風向

唔好諗到德國人、日本人咁玻璃心啦
人地年年紀念二戰歷史教訓呀

拉。
唔識Catalonia獨立問題就收皮。
Kurdistan都係幫老美打ISIS，但佢地唔理歐美意見，搞左獨立公投，依家同Iraq內戰。俾Iraq用美軍裝備打，咁班kurds又可以點？
你想香港人變成下一個俾老美放棄的對像？

裝修 放火：觀感唔好 激嬲畫面撚

人哋玻唔玻璃心一件事，只係單純出於對人哋歷史嘅尊重

但做乜都驚激嬲XXX真係

嗰班三毛風向撚嚟
晚晚都不斷推post分化玩風向